Check-in 酒店會抄低信用卡號碼

不論香港定外國
訂房
去到check in 俾晒錢
按金都碌埋
Front desk都要抄低你既信用卡號碼
有無人知點解？

有咩證據證明抄左你numbers?

方便上網用你張卡買野

因為當你偷咗啲野
整壞咗啲野
食咗啲收費野
佢就可以扣你數

有收按金應該唔會收卡

平時貼開Number
佢會問番你可唔可以睇

但已經收咗碌卡500蚊按金
房入面又無mini bar

未試過

邊間酒店會咁做，認真住咁多次酒店包括支那酒店都未見過
一係就係你張卡有問題(例如唔同名)，酒店要做多一重保障

好啦佢Facebook 已讀不回我
咁我唯有開名啦
EATON
之前熊貓都試過抄號碼
似乎係酒店慣例

其實想問食左mini bar d 野，係咪由得佢扣按金就得

做deposit囉...你同乜乜.com俾錢
酒店都唔會知你係果啲website用咩卡俾錢
黎到front desk收deposit未要抄你張卡

佢要偷用你張卡就咁用張credit card slip上面既卡number已經用到
除非你係抄你卡後面個security number
咁就可以用黎上網買野啦

從來未試過
就算check in先俾錢 都係正常碌卡簽名
冇問過你應該唔可以抄低你信用卡架喎

例如我Eaton個例子
房錢碌一次
按金碌多次
最後就問我可唔可以撕貼紙睇number
而家新卡例如CITI /Enjoy卡所有號碼印晒後面

有 d 會好仆街
問你借張credit card 對一對
我試過係東京有 front desk 咁樣做
我問佢點解要check, 佢話核實身份
最後我梗係冇俾佢啦
係咁易show 張card 俾佢就算

都估佢係想𥄫後面個三個 csc number

香港人一向無私隱意識
同香港民主一樣 食下屎啦樓主

如果你係agoda/其他網訂房比埋錢
suppose check in 係要出示番你比錢張卡 (T&C有寫)
因為驚你用黑卡/偷人地張卡去比錢
咁佢正常佢係要check card#同卡主個名
同埋卡背後既簽名同你登記個簽名對唔對
後面果3粒數字係一定唔需要check
但因為對簽名要睇埋後面 所以驚既就搵lable紙痴住佢囉

原來係咁. 等我用塗改液遮咗佢先

所以我按金不嬲比cash
碌卡好on9

其實酒店按金唔止for mini bar，仲有餐廳，room service，damage

其實間間都會你唔知啫

有咩好驚 俾人盜用咪盜用 打上card centre講返 過1-2日寄過張俾你

無試過啵住過幾次

99%都會mark返 但多數係人手輸入電腦
可能你個case部terminal俾人用緊或hang左

間間都會有抄你信用卡號碼，只不過係人手光明正大抄，抑或收埋喺酒店系統度唧。

一般check in要比deposit，你無喺酒店用過錢，乾乾淨淨咁還返間房比酒店，deposit會自動幫你取消，你嘅信用卡資料對酒店嚟講都無作用。

酒店員工

你都幾豁達架喎
即係我d 錢擺咗喺銀行，就預咗俾人偷咁呀？
只要我同返銀行proof 唔係我攞同用，就冇事喇？

我覺得呢個概念有 d 問題....

視乎front desk 做野習慣啦
有啲會抄有啲直接入電腦
但兩者都無分別 都係要你既個用卡16 位number 同expiry date
你可能會問點解明明碌左deposit 有哂slip 同reference 啦點解仲要抄？
咁係因為有啲credit card 機張slip 會刪哂個信用卡16 位number 同expiry date 變相碌完都係要抄多次入電腦做record
利申酒店員工

邊度間間酒店
大把酒店全程都唔洗出示信用卡
我做嘢間五星，連deposit 都唔收
啲客走數都唔care

Auth 個張都hide晒number?

但係張 credit card slip 就係特登 mask 咗16 digit 嚟保障card holder
你咁樣紀錄多一次人哋個card number, 咁咪唔合羅輯囉？

其實酒店個booking 裡面，係咪已經睇到客人張card last 4 digit 呢？
如果係，其實真係唔需要再夾人張credit card

再者，我都俾埋passport 佢影印，點走得甩呢

咁事實真係同銀行講返就無事 同埋人地想偷既話都無計 你save card係Device都隨時俾人偷

聽過有人會抄底曬料
然後用TOR BROWSER 外國買野
最後碌左人地十幾萬全身而退

咁即係你個間檔做野有問題囉仲話走數都唔Care

絕大部分酒店，本地品牌又好，Marriott, Hyatt, Hilton, Accor, IHG, Four Seasons之類嘅國際集團都好，除咗房費個amount之外都一定會要求客人留低security deposit (佢地會叫incidentals deposit)，你可以比用現金或者信用卡等留。金額太概每晚幾百至一千。哩個喺一個commom practice，全球嘅酒店，尤其是連鎖集團會check得好緊。

如果用信用卡，佢地喺一定會抄低你嘅card no同exp date （今時今日多數入電腦），但多數唔需要後面果3個字number。通常會喺check in直接碌卡，唔會charge，但會frozen咗個credit （佢地叫做pre-authorization) 去擔保你嘅damage (if any)或者spa, laundry, dining等嘅消費，因為驚你走數。Check-out先會喺pre-authorized credit入面過返最後個實數。

如果你經Expedia/ details，因謂個payment喺直接去OTAs，所以你check in果陣會問你拎多次張卡碌。

如果你喺經官網訂，或者喺OTAs揀咗到酒店比錢，佢地會有你card details，但都喺會喺check in果陣去拎多次張卡對名，因為要avoid fraud case。

如果你對哩樣嘢有concern，你可以比cash跟住check out退返，或者要求酒店先同你settle房租再close咗你個folio，你有spending就即場比錢（唔可以掛落房）。

咪喺，我都好想知邊間5星檔個practice會喺連deposit都唔收或者走數都唔care

Yes 剩係比最後四個數比你

因為有啲booking 睇唔到你訂房果張卡number 架

正常5*無prepaid既情況下，收$2000-5000按金好正常

去旅行都會攞外幣俾按金?

信用卡走數好易
講完

唔關事，會喺按金扣